一句講曬， 裝唔裝修譚仔

覺得有少少奇怪驚炒車
行兩條街就有間
有少少生意頭腦都唔夠膽咁樣貼

有無手足知道真定假

裝修錯好大件事唔想炒車

又關唔關三哥事

利申平時唔食,好憎人哋叫我食。

如果係真嘅話我一定扑到佢閪冧
#當然扑錯都唔割 #最鐘意扑嘢

當然要俾埋個地址方咁多位手足做嘢啦

譚仔分店 – 香港

銅鑼灣謝斐道497號地舖
電話：28388355

銅鑼灣登龍街28號永光中心地庫
電話：25742488

灣仔太原街8號A&B舖
電話：25169166

香港仔成都道38號利港中心2樓208號舖
電話：25803663

北角炮台山英皇道177-191A利都樓地下B&C舖
電話：28335115

柴灣柴灣道220號華泰大廈地下I號舖
電話：28891098

柴灣小西灣道10號小西灣邨小西灣廣場3樓302號舖
電話：35857378

譚仔分店 – 九龍

豉角豉油街 50號1樓
電話：

尖沙咀漆咸道67-71號安年大廈地下B舖
電話：

尖沙咀堪富利士道12-16號宏貿發展大廈地庫
電話：

九龍灣宏開道8號其士商業大廈1樓
電話：

油麻地彌敦道514-516號地下
電話：

觀塘駿業街56號中海日升中心1樓K號舖
電話：

觀塘開源道68號觀塘廣場2樓213號舖
電話：

觀塘秀茂坪邨秀茂坪商場2樓218號舖
電話：

觀塘翠屏道19號翠屏商場地下
電話：

觀塘康寧道56號地下
電話：

長沙灣青山道252-256金球閣地下C舖
電話：

藍田啟田道49號地下2號舖
電話：

旺角砵蘭街215號朗晴坊3樓全層
電話：

荔枝角長沙灣道833號長沙灣廣場2樓211號舖
電話：

佐敦白加士街56號凱豪商業中心地下01-02舖
電話：

牛頭角牛頭角下邨廣場貴顯樓地下五號舖
電話：

新蒲崗太子道東638號Mikiki LG樓8號舖
電話：

深水埗欽州街37號西九龍中心2樓215A, 216, 223-225號舖
電話：

油塘高超道38號大本型2樓236號舖
電話：

尖沙咀科學館道14號新文華中心1樓141-146號舖
電話：

大角咀海富苑海富商場地下8-9號舖
電話：

譚仔分店 – 新界

葵芳興芳路198-200號葵豐大廈地下B及C舖
電話：

葵芳葵義路2-11號好爵中心地下49-54號舖
電話：

將軍澳將軍澳廣場1樓96-100號舖
電話：

將軍澳尚德邨尚德商場2樓240號舖
電話：

將軍澳坑口培成路8號南豐廣場地下A51&A52號舖
電話：

將軍澳調景嶺彩明街1號彩明商場2樓251-252號铺
電話：

將軍澳貿業路8號新都城中心3期2樓216-219號舖
電話：

沙田正街11-17號偉華中心地下 5 號舖
電話：

沙田橫壆街2-16號沙田中心商場3樓29C舖
電話：

馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場2樓268號舖
電話：

馬鞍山西沙路632號頌安商場地下15B及16號舖
電話：

粉嶺粉嶺車站路18號粉嶺名都商場2樓65-69號舖
電話：

荃灣眾安街68號荃灣千色匯I期地下G41-44舖
電話：

荃灣路德圍8號啟志樓地下2號舖
電話：

天水圍天湖路1號嘉湖新北江商場1樓B15號舖
電話：

天水圍天瑞路71-77號天澤商場1樓116號舖
電話：

天水圍天恩路12-18號置富嘉湖二期2樓211號舖
電話：

太和大埔太和路12號太和邨愛和樓地下SH111-112號舖
電話：

上水龍運街8號新都廣場2樓 238號舖
電話：

青衣担杆山路6號長發邨長發廣場2樓208及208A舖
電話：

青衣楓樹窩路1號翠怡商場2期1樓116-118舖
電話：

屯門屯利街1號華都商場3樓2G1號舖
電話：

屯門湖翠路168-236號海趣坊1樓S17&96舖
電話：

#光復香港時代革命

譚仔三哥係咪唔一樣

會唔會係藍絲想嫁禍?

都係果句
公開CCTV你咪清白囉

咁多間

唔係講好唔會因為政見不同而裝修咩
唔係紅資/打壓先裝修 咩?

譚仔出左聲明話無做過

觀望下先啦

可以罷買 但唔需要裝修 我地唔係港共

個人覺得係佢d大媽員工搞鬼

譚仔比日資收賺左,加上呢個時勢,應該冇同我地對抗既理由

點解人地表態唔支持
我地就要幫佢裝修?

新手，唔唔應該👍🏻裝，👎唔裝？

黑先係裝修啊咁多位ching
罷就夠

no

支持

支持罷食唔裝...住

SEEMS FAKE

唔好住 等cctv

fc 是假的, 根本沒有。

咪撚帶風向啦屌

成件事好唔合理
成個市下滑緊，人人爭住出黎藍變黃
有咩理由呢個時候高調做藍

動不動就搞9人，會唔會過左火？

沒有貼 ,假圖, 別中計

這是油麻地果間

好多風向撚

裝飾